如果證實有選舉舞弊 但合法票數都仲係登贏

如題
如果證實到到有選舉舞弊
例如 種票 死人票 假票 中共印票 等等
但合法票數計都仲係拜登贏
咁會點？

正路諗應該由法院宣布取消拜登資格？

但諗諗吓拜登團隊只要搵個替死鬼認咗佢
拜登堅稱自己事前唔知道情況
佢又可以走甩

有舞弊 選舉結果應該係直頭唔計

d票唔見嗮
你點重新計算
肯定只能重選

如果影響唔到結果 法庭唔會介入大選結果

要尊重選民意志

睇下法庭點判啦，最簡單就係重選，搵聯邦嘅人去監票

而票數接近，而又有證據嘅話，DQ某組嘅票，如果本身就係接近被DQ嘅就會逆轉